（岩岩睇到地鐵廣告）講到「值班站長」好有使命感，好假，好作狀。

打份系工，講到好有使命感，講到好願意聖誕都返工服務市民咁。

地鐵成鳩日sell埋d作狀野。

呢d位，同商場果堆「客戶服務大使」有咩分別？

感覺好撚假

個D波板糖人好多都係ive仔

咪又係坐到玩電話

唔通搵我地hku學生做咩

升職機會大好多

片中有訪問果d都係中坑。

難聽講，點會升到佢

講真 佢地份人工包埋係假期返工架
咁有使命感又唔見你講下其他輪shift既工
仲有
大部分幫過狗鐵做外判既都知佢地狗鐵班站長點對班外判

呢間公司泊到碼頭老細睇你就升到
同年齡無關

另外仲有個不明文規矩
就快退休會升佢先
不過只限舊果批

唔收人工 我會欣賞

地鐵狗有公會保護

香港打工仔佢地最有牙力

點解巴士狗成日比人屌

地鐵狗賣多兩個廣告 等你班閪客有同理心D 賣個廣告 小康之家 賴係幸褔

試下叫巴士站長拍 係公屋 日日打仔